## Cliente Web para enviar Mensajes

Este proyecto sirve como cliente web para el envío de mensajes en tiempo real y para la construcción de la interfaz de Usuario se ha utliizado React y Semantic UI.

<!-- ### Advanced Configuration

This section has moved here: https://facebook.github.io/create-react-app/docs/advanced-configuration

### Deployment

This section has moved here: https://facebook.github.io/create-react-app/docs/deployment

### `npm run build` fails to minify

This section has moved here: https://facebook.github.io/create-react-app/docs/troubleshooting#npm-run-build-fails-to-minify -->
